143143Bj 如果你睇得明呢句野，麻煩入一入嚟

我好掛住你呀，今日已經係第三日我哋無聯絡啦，習慣咗每日聽到你把聲同埋見到你d message 依家一下子無晒，我真係好掛住你呀

利申： 藍巴非gay

其實我都好掛住你

我唔撚掛住你呀撚樣

“點解我會 hurt 到個咁好嘅女仔㗎” 呢句野係我睇返同你之間嘅 history嗰陣係個腦響起，然後d 眼淚就忍唔住流出嚟啦，係公司廁所匿埋喊咗陣，係呀我好無用，我都估唔到自己會喊...